是靚宵 褪黑素 3mg

巴打介紹無副作用幫助入眠
今晚試吓先

簽咗幾多代言費？

非

明白……低調啲好

今晚都要食

你都有食?
效果如何?

我食到10mg 都覺冇用...

佢好似話唔會因為劑量而導致效果加劇架啵
本身唔得就食幾多都無用

加埋zinc先有feel

3mg食頭嗰幾次就得 之後覺得無咩用

食開楓之寶 都係3mg
個人覺得OK

食過，食完肚痾

口服無咩用
仲有副作用
要助眠食Swiss 有隻草本成份 幫助放鬆
要直接收皮訓 就食chlorphemain

拉

間唔中食下就好，長期用好快冇效

講吓琴晚第一次用後感先
食完半個鐘後上床訓
大約10分鐘就有睡意訓著
中途有醒過一次,但好快訓返

C唔C伏

還可以

食左3樽
有時1粒有時2粒
係好訓左

D人話有抗藥性?

之前有食過

但感覺純粹幫助瞓 瞓完會更攰

起碼都叫訓到
我個黑眼圈大到人地以為我化咗煙燻妝

我個黑眼圈大同深到人地以為我幾日無瞓

btw 我本身都食3mg 慢慢就開始5mg同10mg
最後決定唔食
由得佢失眠